啲恐懼撚真係好閪煩 咁撚驚你又出街返工？

覺唔覺有d撚樣真係好撚煩
喺自己個位啱啱食完野 唔夠一分鐘就叫我戴返口罩
戴住口罩擰孭臉打個乞痴 都要彈開十呎遠
入𨋢企角落又唔幫手禁關門
我屌你老母啦 咁撚驚點解你唔返屋企自我隔離一年啊

鬼唔望呢啲人做到咁盡都中招